Cctvb呢段報曼聯嘅新聞係咪暗寸緊呢？

30秒開始

推

橙

cctvb新聞部真係冇一個係無辜

是但啦，做tvb一定清算

摸ching做咩咁頹

真今日一件被扑濕

仲有人睇tvb?仲要tvb news?
垃撚圾

cctvb

茶記播見到姐平時連電視都少開

歡迎屌我 但佢個句要球證要判斷唔係話乜就乜

似係影射唔係政府高層你話乜就乜

光復香港

我都唔有啲sure 佢寸邊邊 到底係反了反了 定係一貫作風呢

見到佢播tvb就係門口大嗌「屌播tvb既, 唔撚食呢間」